競賽會 對 河床 （波神請入）

大家有無心水

主win

巴打你有無買
昨日輸一皮 求allin回水

睇好河床
利申燈左幾日

我都燈左成日

SKIP

主紅 客12m 3：3

到最後你地有無買

最近客場係咁贏 但買唔中